垃圾大陸naturehike 香港人仲要開個群組 真係香港嘅恥辱呢班人

Naturehike

呢個垃圾牌子係露營界恥辱，基本上就係翻版LV，抄足個大牌子唔單只係結構，連顏色設計都一模一樣，包括MSR SOTO , helinox 數不勝數

個問題在於香港嗰班垃圾商家加客人，FUNSHOP露營用品自己本身代理緊日本牌子，仲要走去買呢隻抄襲嘅大陸牌，屌你老母有冇人格？ 影衰晒香港人

仲有永高行個老細都有加入呢個群組，屌你老味自己代理緊helinox，仲喺度支持啲抄襲垃圾牌子

呢個牌子嘅問題在於成班人幫佢洗底，個老闆應該交遊廣闊，明撚明抄到抄到十足，成班冇人格窮酸鬼 咩啱新手用啊，又平又高CP，變咗高質露營品牌

真心去行山見到你班垃圾用naturehike，真係戥你可憐

成班垃圾人渣喺香港Facebook開過翻版LV體驗群，真係失禮死人